幾時開始有lihk ac都可以咁有優越感

威？疊馬？英雄主義？

其實寧願啲低汁出少句聲

冇錯 其實有個isp就得 小學時已經有 好正常
唔知仲以為香港獨立左你地有屬於自己的passport

小小事就起哄玩埋啲小學雞接龍，哈..哈哈....

其實有時做cd-rom係一種美德，而家咁咪吸引更多新會然衝黎柒